on9到極點

同師傅作對

尋日隻港交lc 升6倍

真係做淡？ 兩日港股成交都9百幾億

一彈上185 186就沽
股壇狙擊手 主力狙擊388

就算冇爆升果一日 ，依兩個月樣樣指標都指向升市，咁都仲short call，今次唔死下次咪一樣死

玩衍生預左

真係好撚心涼

仲有人玩scsp哩樣野

求學，咩叫scsp?

幫你google左，原來係Symantec Critical System Protection！高登真係好多IT人

有，咁好玩做乜唔玩
養家都係靠佢

Short Call Short Put

咪玩咁多野啦
買下股票算啦

sp 都算，仲sc 一夾無回頭